Kaebas Liso Leiger et Laupa ohto 11 selle k. päwal ohto kella 7 ajal ma toimetasin loomi läksin tubba Julius Arbo olli Johanese woodis akkas mo ümbert kini, ma ütlesin lasse mind rahul olla, läksin teise tubba ta kloppis seal ma läksin watama ta olli mo kastis ma ütlesin kassi koddo siis läksin ärra kultsin jälle klopimist läksin jälle senna mo woodi tekk olli ülese tatoge tõmbatud, ma ütlesin mis sa siin otsid ta lükkas mind wasto seina lubbas maha lüa ja takkus mind mitto korda, ma wõtsin mütsi ta peast ärra wiskasin õue, siis ta läks mütsi ärratooma siis ma sain ukse kini panna tuli taggasi põrrutas jälle wasto ust, wimaks läks minema.
Julius Arbo astus ette rägis et seal polle suremad kärra olnd mul olli üks leht seal ma otsisin sedda tagga Liso ütles mis sa siin klopid wõttis mo mütsi ja wiskas wälja ja ütles minne isse ka ma lükkasin tedda korra.
Otsus et Julius Arbo Liso Legrid on löönd ja wõõra maja raho rikkunud maksab 1 rubla trahwi, sai nomitud et omast peast ei tohi keddagi otsida kui ka oma assi olleks, selle pärrast on perrerahwas kes so nõutud asja so kätte wõiwad anda.
